突發：美國軍方官員指中國拒絕黃蜂級兩棲突擊艦軍艦訪港申請

美國《華爾街日報》引述美國軍方官員表示，中國政府拒絕一艘美軍軍艦下月訪問香港的申請，未有解釋原因。

美國國務院發表聲明說，美軍過去有長期成功訪問香港的記錄，期望這種情況會持續下去，又建議傳媒向中國政府要求提供更多信息。

中國駐華盛頓大使館暫時未有回應。

報道又說，申請訪港的是美軍黃蜂級兩棲突擊艦，艦艇的母港是日本佐世保，有約1600名船員。

另外，報道指，中方也取消原定在美國舉行的一個高級別海軍會議。

五角大樓發言人證實，收到中方通知，已經召回解放軍海軍司令員沈金龍，對方亦取消到華盛頓的訪問。

唔服咪 開波咯

係咪要強烈譴責中國政府阻礙香港經濟發展

又唔見中國守過其他人既規矩

官方spin：「港女冇得食洋腸 」
跟住成個香港跟大隊內鬨

又或者：「又唔見美國畀中国艦隊去加州停泊？」
Or：「其他國家都會咁做！」

駁唔到

又政治化
上岸係益你經濟🤷🏻‍♂️

酒吧 :
港女 :

名正言順泊台灣
打鳩美國呀笨

冇得上岸出火
阻人仆野燒春袋
解放軍

USS WASP好似已LOAD左F35

灣仔一帶既賓妹無腸食

F-35B Lighting II Joint Strike Fighters sit secured to the deck of the USS Wasp. Photo: US Navy via AFP

發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 117.56.85.205
※ 文章網址:
→ opmikoto: 那來高雄港吧 27.147.28.17 09/25 18:49
推 RCYhorneT: 來台灣 49.217.86.196 09/25 18:50
推 akway: 好 那就改去高雄港 36.225.140.200 09/25 18:50
推 alonous: 那就訪台吧 97.93.128.53 09/25 18:50
推 IHD: 基隆港不需要嗎? 天龍人英語佳吧? 114.43.146.44 09/25 18:50
推 aggressorX: 森七七 笑死人 36.231.56.14 09/25 18:50
推 keither1009: 來左營喇131.112.100.190 09/25 18:50
推 momocom: 鎖國囉 31.18.255.122 09/25 18:50
推 boogieman: 來台灣補給休息吧180.217.136.166 09/25 18:50
推 CharleneTsai: 來台灣喇 114.35.122.106 09/25 18:51
推 Tamama05: 快用堅船利砲打開門戶 220.143.3.144 09/25 18:51
推 meredith001: 鎖國 有實力就不用怕競爭 42.72.37.144 09/25 18:51
推 thegame09305: 完了要來台灣了 36.226.45.173 09/25 18:51
推 reich3: 高雄表示歡迎 42.72.217.167 09/25 18:52
推 kavalan1979: 那只好來訪台灣了，謝中國

有膽去台灣啦！

睇錯做中國拒絕黃之鋒兩棲突擊艦軍艦訪港申請

港女自好眼濕濕了…

只*

又要美軍沿台海中線番母港先識驚？

俾大陸揀

無啦啦多左8架航母，維尼望住自己架爛船緊係嬲豬啦

我代表駱克道賓賓向支国屌示不滿

唔去香港去南海

貿易戰遇上小家種政權，你想佢有胸襟？好難啦

又可以寫入香港關係法報告

直接去永暑礁啦

去南海

去台灣

咁基本法講明軍事又真係歸支那管嘅

駱克道賓妹或成最大輸家

此仇不報非君子

今日支那所作所為
將來必定千萬倍報應

緊係啦人地架野有f35係上面 支那怕出醜

商界敢唔敢話影響旅遊業？

係時候檢討香港政策法

佢其實唔洗申請,直接駛入來
D crews再上岸劈酒叫雞直落
然後大搖大擺行翻出去

支那都應該只可以用口交部發炮

咪申請囉又無話唔批就夾硬入境

過對面高雄港
睇死支那淨係識抗議

畀面大陸先問聲啫，真係要入嚟駛撚批准咩

一野轟落去

關你中國咩事
做咩幹預香港內政事務

on9仔 而家係支共破壞緊一國兩制

咁搞法應該以後都唔會黎香港了
去台灣吧唯有

唔俾去香港呀?
等我去台灣行轉先
中共:你而家可以去香港喇.
美軍:我而家唔L去喇.

係咪似曾相識呢?

台海中線
之前都唔係未試過

新一波美中貿易戰關稅剛生效，美國宣布對台3.3億軍售

高雄港歡迎你
台妹歡迎你

提高臺灣生育率